\begin{song}{Grannas skitihus}
	
%	\original{Byssan lull}
	
	\original{\citetitle{byssan_lull}}

    \showversenumber	
	Grannas skitihus ha raka ikull\\
	å vårat he står där å lytar.\\
	Bäter ti å ta ein lillan syp,\\
	som ti å va rikit ytan.
	
	Fafa ska sjung\\
	Fafa ska sjung\\
	Fafa ska sjung för tollon sin.
	
    \showversenumber
	Tattarn ha stuli tupplotji bort\\
	å pottan den gistnar på gärdi.\\
	He finns så myki som e sorgeligt och svårt,\\
	he finns så myki sorger i världin.
	
	Fafa ska sjung \ldots{}
	
    \showversenumber
	Tänkin å undrin va öid he sku va\\
	om eldin sku slokin i spisin.\\
	Å int sku vi kun kok å int sku vi kun steik\\
	å int sku vi få mat åt grisin.
	
	Fafa ska sjung \ldots{}
	
    \showversenumber
	Byssan lull, kaki byssorna full,\\
	så knyter vi till om kneina.\\
	Så släpper vi opp å så rinner he ner\\
	å så blir du så kakiger om beina.
	
	Fafa ska sjung \ldots{}
	
\end{song}
